連儂列車 不合作運動

8月5號罷市罷課罷工
發夢不合作運動
請前往以下地點夢遊：
荔景站 鑽石山 炮台山
（請去最近嘅地點）
時間6:30am-7:15am集合

請準備好一定數量嘅memo紙 海報！

去以上地點途中，係車箱貼memo紙，表達我地嘅訴求，新興連儂車箱！
（記得記得！最少三個人先好貼！！！緊記）

組隊請搵翻身邊嘅好朋友（男女平均）

如果有人被打或被捕，見到嘅嘗試一齊圍上去救人
佢哋人少唔敢亂嚟

幫手推 幫手廣傳

有漏記得先再補
推

補充：去到夢遊地點就好開始百厭，唔好貼到唔記得

推

推！
和理非做野！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動